網上行 1000m 速度

第一張係speedtest 測嘅
第二張係網上行個網測嘅

直接model去電腦用cat 7線 但好似都收唔足咁

我冇問題喎

1xxx添 你係點連 用咩線

直插 cat7線
其實唔夠50M長既話cat6線都行到10Gbps最高
不過我唔同少少既
我4x1000Mbps黎
做少少手腳可以1個port出4000Mbps
不過你係要1000Mbps既速度 所以我插番普通1000Mbps果d port

你條線咩貨黎嫁 正常唔夠8成打上屌佢啦
屌到有人黎整為止 最緊要補番d速度
Btw其實我網上爬staff黎

點樣整 我係2x1000m

但佢upload又去到9xx
btw 其實我份約月底先正式開始生效 宜家算係偷用 唔知關唔關事

2x1000同4x1000唔同嫁
2x1000係普通光纖modem
4x1000係用10G modem的
佢有10G port位
做少少手腳就可以變成咁

偷用😏
咁就算啦 到你真係開始合約 佢再咁慢就屌得
自己公司都咁講
不過師傅應唔記得咗熄你上網姐

咁我月尾再睇下點先

得3xx唔正常喎

月尾發現有問題 搵我幫你 我都想睇下班師傅會點搞

好啊
宜家睇緊啲router 支援1000m嘅都好貴
諗緊好唔好淘個美版68u翻黎

淘寶？中國的會爆炸
Btw留個tg到時月尾搵你睇下洗唔洗幫手啦